羅定偉有冇嚟連登？

有啲掛住啲人生遺憾post
不過連登有冇人識佢

who

真係唔識

學生妹大王

搵我？
其實連登都好多人識我
有唔少post講我
可以search下

我都召喚過

有咩想問？

要食幾多個學生妹先無人生遺憾

過街老鼠都好掛住

唔係用數量去衡量
總之未食過就係永不磨滅人生遺憾
曾經食過一個或以上已經好幸福
以上。

呢個世界係咁
擁有時唔珍惜
失去時就掛念
好似最近都有人掛住林峰

我想食學生哥

定偉